我老母比保險狗昆保金

話說隻我老母一路都幫開一個經紀 都算係朋友既朋友黎 每年都會atm 入數萬幾蚊比個經紀個戶口 現金果隻 最近被通知話保險斷供左兩年有多 比人cut 明明都有交錢 過多幾年就有得幾十萬 無啦啦比人cut 左 好明顯隻狗收左人錢無幫我老母供自己落袋 我老母就pm 同打電話佢 佢完全無覆

之後我老母走上保險公司嘈 佢話無證據 果條友完全唔去面對呢件事 又唔聽電話

後來過左幾日我老母搵到以前影落既入數紙 之後交左去保險公司 保險公司開始查 之後仲查到佢冒簽 佢就開始搵我老母 我老母唔聽佢電話 條友都做左保險十幾年 個位都唔係話低 巴打們仲可以做咩

推

如果無證據 真係玩撚完啦

叫佢洗定個8月15

我老母好好人

冒簽既文件仲唔係證據?

叫佢嘔翻出嚟先

再報警

咁都放生?

我有朋友之前都試過，被經紀袋左幾千
個經紀被AIA即炒
保險公司應該唔會攬個經紀

報警

就係aia

你話冇就冇架喇？
警都唔報邊個幫你老母？
咪撚咁淆底啦

賠30萬和解
完

如果無證據 保險公司真係可以唔查wo

又話有入數？

條友人工都50k

有入數紙做証據
可以做到經紀釘牌

報警，偽造文書，虧空公款

咪講左保險公司查到佢仲冒簽添
好簡單，去保監report，同埋報警

但係第二間有機會照請佢, 因為就算報晒警, 佢個牌都未有咁快俾人釘. 有D公司可能無查或者唔知咩原因會收尼D人.
之前公司有個仆街就係咁做, 食左個客續保既保費, 用黎開新單.....
果條友都做到SBM, 下面有成10幾個人跟佢, 就算自己唔跑, 一年都賺近百萬無走雞.....點解咁都要拎人D續保保費黎冒簽開新單, 真係百思不得其解

有無保險保唔俾保險佬呃?

究竟AIA係咪專呃人？

原來真係咁多呢d人

交保費就直接交比保險公司啦

ON

Aia好波 咁同偷錢有咩分別

有無 whatsapp紀錄

keep起佢

小心佢 delete

同埋就算你要交保費俾agent, 都記得叫佢出收據, 起碼有咩事都證明到佢收過你錢用黎續保. 不過唔知其他公司仲有無收據尼樣野

交保費俾agent, 就交劃線支票, 抬頭寫保險公司, 自然有收據比你

一係就銀行 AUTOPAY / CREDIT CARD

有晒紀錄

AIA算好啦

再癲D既你地都未見過

原來aia 唔怪得

咁你又真係無證無據好難幫你調查，去保監啦

所以話老閪都唔會供保險

Aia 咁熟面口既 姓咩

實查到

報警啦

報警拉佢啦

垃圾之中XO

有咩料可以再癲d?

咁都唔報警 你去食屎啦

一定捉到你

唔明點解會入錢比agent...
買樓舊錢都唔會經買樓agent

但係唔知點解好多人都中意交現金

留名睇後續發展

［member]
如果保險公司唔理你 可以直接去保監投訴
講真做得保險一定有好多位遺規
只係睇你有冇證據 同埋企唔企硬揭發個agent
[/member]

佢唔拎啲續保錢去冒簽開新單
點爬到呢個位
好多人賣保險
賣到風生水起之後 就唔做呢行
自己做生意
因為保險有問題 係幾年後既事

樓主係傻閪 識開po唔識報警

搵唔齊收據去銀行沖返d記錄出黎
叫你阿媽唔好咁心軟
一定要追究

報警
上連登講做乜撚
呢個時候又要去求連登仔最睇唔起既警犬

你唔報警害更多人
呢d刑事嚟

寬恕他們
如同上帝赦免你們的罪

入數紙唔係就係證據？

aia好多仆街agent
一個月前又有巴打話比個agent扮佢簽文件
可能同一個人黎

爽到呢

即時cut佣 公司又慳一筆

而家d人真係唔熟唔食

認錯係要誠懇既，如果唔係求其講兩句sorry就了事？

AIA啲agent唔方好人

一定報警處理 無可能放生
而且佢叫你老母直接入錢落佢戶口已經違規 可以報得保監吊佢牌

報警
AIA冇反應就蘋果搞大佢，一上左報紙aia實跪低炒左個垃圾

玩大佢
賤人係抵死 唔需要同情

其實樓主你想點
又話阿媽係好人
叫你報警 搵保監 又話無證 好難查
咁不如算吧啦

一定報警唔洗諗
你唔搞大佢間公司唔驚你

偽造文書。有排佢坐
樓主千其唔好收錢都無數，小心俾人反咬一口衰老妨

你老母你咁撚樣搵食架？

我老母不嬲對朋友 對人 都好天真 人地講咩就咩 我老母話如果比埋證據 都拎唔到一個滿意答覆 先報警wo

銀行唔會搵到 因為atm 入數 好彩有影相留底

你入食錢機？
如果係就真係沖唔到喇

而家係佢公司上頭都的左佢問話 調查緊應該
開頭無入數紙 佢真係可以唔做野

你要問你媽點為之滿意
淨係收返呢兩年錢？
定會追埋份保險錢
因為你都識講份保險就拎到返錢
唔好咁傻呢到唔追

當然希望供埋入保單佢啦 大拿拿幾十萬

跨國企業 convoy 呢？

你去報警點都實際過你仲係到覆po啦

點解唔報警處理

睇親呢啲po就好炆
明知俾人呃就報警搞大佢啦
乜乜柒柒呀媽好人唔報住
屌佢呃你嗰陣有冇諗過你？

咁就放過佢由佢喇

明顯個人垃圾
貪小便宜
告尻佢啦
仲有...交保費點解要入錢落agent 户口？

建議係真嘅
開埋agent 名
咁就一世

樓主正廢柴
屋企人比人呃錢都唔敢出聲
連警都唔敢報

除左報警我諗唔到你可以做d咩
刑事完再民事

D LIFT AGENT係咁架
哄得就哄, 話幫你交好好人屎咁死款

我果邊都間唔屎聽到有LIFE AGENT走保險公司數

真on9

唔報警拉呢種人=縱容呢種人繼續去害人
我希望樓主你諗撚清楚自己做緊乜野
好心唔應該係咁去比人利用

中三呃錢佬月入廿萬就係咁呃返黎

搵你老母，刑事罪行嚟㗎

唔會好似犯過法冇機會再做

咁都放生真係無天理

朋友個朋友 同你有親咩

屌你老母 私自落格 仲要冒簽都唔做鳩佢？ 如果搵唔返啲入數證據 佢咪會繼續唔應機 對佢仁慈咪害左其他人

其實都有方法再做

不過其實樓主個情況個agent死梗 你仲可以叫佢賠錢和解 佢一定唔止一次咁做
一查就一堆case

唔報警就收皮啦

你個世界裡頭
沒有警署.
是SIMS CITY嗎?

SIMS CITY PROVEN

想問下所有保險係味可以月繳架？因為我個保險經紀同我講話唔得

再送少少錢佢
請飲餐茶
都辛苦架

你咁撚煩 一係唔理佢 keep住入錢比佢囉
屌你老尾 叫你報警又乜又柒 煩撚過女人

咁難得老母同仔都咁on9，唔呃你呃邊個

屌 睇完第一頁 唔呃你真係對自己唔住

所以咪話香港偏地黃金
大把弱智老襯,咁都唔係去報警走黎連登開post
不如入多幾萬落佢戶口希望佢改邪歸正啦戇鳩

膠味濃
睇來樓主係發口痕開個post

好人責任係消滅壞人。

有曬入數紙
入撚硬

保險狗

冇撚野啊？冇左十幾萬保金wo
再者如果冇得繼續供，咪要重頭再供過份新保險？咁忍得既你地

搵保監一招收佢皮

其實保險搵幾錢
Financial planner 到district director

報警
搵保監
搵個保險經紀用緊嗰間銀行 (幫手hold錢）
民事索償

有d plan唔得
同埋就算得既plan，年繳有discount

AIA 好多人渣

保險公司查到係真，你唔報佢都報啦

有邊間少?

係OFFICE收片先多錢

位位收500

但之後我朋友同我講我個plan 係可以月繳，佢又話唔得，我諗緊應唔應該打去保險公司問一問

打個電話洗唔洗考慮咁多呀
打啦

Aia應該唔會搞大件事佢

a_a出哂名垃圾

告鳩間公司詐騙(因為公司responsible for 佢既agent)
和解條款係一大筆賠償金

利申近排睇得太多suits